(多圖〉教煮 水煮手撕蔥蝦仁蛋花湯

1. 主要食材

2. 用黎水煮嘅水

3. 加手撕蔥，可以連刀都唔使用 ( 適合 兒童做)

4. 落蝦先因為難熟過蛋

5.放蛋，半生熟都食得

6. 完成！！ 可以唔使放鹽因為啲蝦本身鹹

廚餘湯?

狗也不屌

你老味以為係辣椒個隻水煮，點知係廚餘個啲水煮

好心唔好要湯, 直接蝦仁炒蛋+飲清水好過

老媽子試過㐰煲湯無調味
仲難飲過水

屌，睇下名原來又係樓豬你呢個專煮廚餘嘅垃圾狗。

加啲wasabi去腥好啲喎

啲蝦使唔使挑腸？

如果有蝦屎就最好挑出來

水煮真係搵水煮
仲有知唔知咩叫蛋花

手撕蔥

不知所謂

餿水咁款

攞嚟餵豬就差唔多

原隻蛋花

花？邊撚度花呀屌你老母

老老實實，收返埋啲蝦同蔥，就咁煮滾水蛋好過。

垃圾

不如直接煲水飲算啦

啱啱都想講

手撕蔥
OK 你贏囉

你倒罐雞湯 粟米湯咁 都好睇D
依家俾豬都唔食啦

G持樓主